早餐：05082017

屋企人煲菜乾排骨粥

加皮蛋，仿鮑片

菜乾排骨粥好好食呀

無圖?

要我幻想呀